呢張referral CX AE 卡抵唔抵屌？

用了年幾 唔錯

未申請過呢類卡嘛，,呢張卡好common? 可以有朋友/家人入lounge?計人頭定次數
有咩要求？佢話實批

咁多問題自己google吓啦

外國lounge 都得？有冇指定邊間
送埋Marco polo green card 有無特別？

叫你同事介紹啦,唔好咁易比里數佢賺

如果本身有am先再申請 , 點連張卡落去

開戶果陣要入am acc number

除左儲分，比較實用係可以同附屬卡主 任入全球既plaza lounge

我打得柒唔好意思 , 我依家有張卡 , 又有am ac , 可以點連

打去問cs

張野總括抵屌去開？
附屬卡有咩要求